招人六月底去伊朗

有冇巴絲有興趣六月底去伊朗？
而家有一對約60歲夫婦同4個女仔（台灣人+香港人）但全部唔識⋯
住宿方面可夾hostel/hotel或住係當地人屋企
交通方面可能包車
我未訂行程，有興趣可以傾下
Tg frodoneo

推

去幾多日，有性趣
如果可以食到1-2日齋戒月感受下就好

六月頭去

早D有呢個post 就好啦